{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 HOTEL LIV LIFE(리브라이프)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数52室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。ドルビーデジタルプレミアムサウンドLuxuryVルームはドルビープレミアムサウンドが設置されており、ネットフリックスや映画鑑賞中により躍動感のある映像を視聴することができます。リブライフコンビニエンスストア1階ロビーには無人コンビニがあり、様々なお菓子やお菓子を一年中24時間毎日低価格で提供しています。また、最新仕様のパーソナルPCと高速インターネット速度を提供するネットカフェがあり、これを利用して快適で楽しいPCシステムを体験することができます。客室は、すべての部屋ですっきりとした息苦しくないワイドビューを楽しむことができ、最高級リネン布団と一緒に快適な宿を提供しています。駐車は可能な限り30代まで可能であり、未成年者との男女同室での宿泊は絶対禁止され、客室は2人1室基準で運営されます。訪問者のレビューによると、施設は清潔できれいで売店も便利だそうです。また、周辺にはおいしいお店が多く、位置的にも良いメリットがあります。客室は広くアメニティも充実しており、公共交通機関が便利な正往駅から近いため、移動にも不便がありません。一番印象的な点は職員たちの親切な案内で旅行に満足感を感じさせるそうです。宿自体は雰囲気が明るく居心地が良く、ホテルのような感じを与えます。入り口から快適で、場所も見つけやすいです。しかし、客室の清潔度は失望させられるほど悪く、匂いや以前の利用者の跡などに失望したというレビューもありますが、それ以外の部分では満足できる利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ドルビーデジタルプレミアムサウンドLuxuryVルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "ドルビーデジタルプレミアムサウンドLuxuryVルームにはドルビープレミアムサウンドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにある無人コンビニは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーにある無人コンビニでは様々なお菓子やお菓子を一年中24時間毎日低価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ネットカフェでは最新仕様のパーソナルPCと高速インターネット速度が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は、すべての部屋ですっきりとした息苦しくないワイドビューを楽しむことができ、最高級リネン布団と一緒に快適な宿を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は絶対禁止されており、客室は2人1室基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は宿からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公共交通機関が便利な正往駅から近いため、移動にも不便がありません。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "宿のスタッフは親切な案内をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔度はどうですか？",
            "answer": "客室の清潔度はレビューによると失望させられるほど悪いようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 428
    }
}